有d人既心態只適合食任食邊爐

食散叫同任食分別就係d料靚d同時間無限制
乜撚都沙爹湯底
乜撚都all in只求飽肚去食幾碗魚蛋河算啦
肥牛 豬潤個d煮得耐真係差好遠

終於有正常人 利申:平時只叫清湯 清湯先食得出D食材既分別

不嬲只食散叫
任食無乜邊樣食得落口

豬潤點煮

打邊爐定食個爐

成碟野車曬落去

百貨應百客呀嘛

從來唔出街打邊爐
屋企買龍躉 鱔片 鮮牛 靚牛 象拔蚌大大條自己切片 飽魚聖子大大隻自己洗吐沙
出街無論散叫定任食都食唔到呢啲野

尖沙咀食過，落樓兩雞野

打邊爐懶係講究

烚野食就咪搞咁多野啦

揀得任食打邊爐就係諗住成班人圍威喂啦

唔同場合咪食唔同野囉

食靚我去食海鮮啦 使撚打邊爐 打得邊爐仲講質素

打邊爐打2萬蚊，幾多個人食

咪玩啦，一斤和牛貴過你條斑，一隻大螺貴過隻澳龍，點解打邊爐就唔可以講究？

貴野全部dum落一煲野就係講究 講經就差唔多

你打邊爐全部掉晒落去就唔好講出黎俾人笑啦，唔同食物唔同時間，一片一片落就係最基本

睇你飲唔飲酒囉

緊係大地魚湯啦柒碌

啲一丁囉

象拔蚌大大條

10個

屌，咁差唔多啦，食多少少海鮮都要。仲以為兩三條友食兩雞野。

去到2000人頭都唔常見，應該有開酒加刺身

我咁講係因為我自己帶酒，乜都有食都係千二三
近兩三年啲龍蝦象拔蚌仲好似平左。

兩萬銀 10條友 去啲有名少少嘅酒樓食一圍好過

係食個回憶
學生時代幾十蚊一個任食 食完返屋企齊齊屙

出得街打邊爐不嬲都係成班fd架啦
搵鬼人同你一片片落
餓死都未食到啦
你自已一條友毒係屋企慢慢食啦

非挑機
2雞唔係解做2蚊咩？
20000唔係叫2皮咩？

我由細到大都係咁聽落
定係雞都可以解做萬？

Is

on9
有啲散叫邊爐黎埋啲任食邊爐級數既野食
咁不如食番任食冇咁嬲

你成班野蠻人我唔怪你

全香港都係野蠻人
得你識食
返屋企攬住個爐打飛機啦

自己喺咁就屈全香港係咁，無撚得救

窮撚先簡任食

你唔應該打邊爐
一品煲，盆菜嗰啲會適合你多啲

要食靚食材買返屋企自己打好過啦

打邊爐又唔洗廚師 做乜要幫人交租

係，通常窮撚都係一碟車晒落去，想最短時間食最多野。

我諗佢地食咩都無所謂。你見佢地食牛肉成條都係脂肪，再成舊浸晒落豉油。你就知佢哋係求其食舊固體加下鹹味就算。

或者，佢地從來都冇可能享受優質食材，唔明白正常人點食野。

係咁講究就唔係打邊爐喇，本身打邊爐個原意就係鳩落鳩搶先開心

雞子多數得任食邊爐有

利申 唔撚鍾意食

D fd永遠都話去食任食

食圍同成班打邊爐個feel完全唔同

中學個陣為求成班一齊人會去放題邊爐，地方夠大呀，價錢又唔係貴，不過食物質素就垃圾架喇。
All in 就未試過，大家都食個樣先落個樣，唔會倒哂落去。

現在多數都屋企打，去一田買盤靚和牛，少少菜，慢慢食都夠飽。

散叫既一個$400
任食既一個$200都有

其實你食開cheap野唔洗沖出黎講

散叫一碟靚牛，已經貴過一餐任食啦屌

咁你真係未食過好野 每樣食材厚薄食落口都可以差好遠

買返屋企你有冇能力自己切野？

人地龍蝦 魚生有廚師即叫即切

湯底人地煮好哂 仲要靚料 夠味 未碌野前可以飲幾碗個隻

散叫嘅我無300-400蚊一定落唔到樓
任食嘅我200蚊內一定埋到單
點解我要比多一倍錢為咗嗰少少好食但又要就住就住咁食?

同朋友gathering 咪任食
次次都係去吹水 任食啲嘢食差到唔係太想食

打邊爐一定係飲哂啲湯就走人

你講呢啲我都係自己喺屋企整
學下就會識 唔難

出得街食任食都唔係為食靚野啦
都係為左同d fd聚一聚姐
講到食任食邊爐就cheap人一等又係咩心態

自問起魚真係做唔到出面比較好刀工咁
勁薄，食唔到有骨

根本就家教問題
明明自己都唔鍾意廢老夾餸俾人，後生仔食多啲，點解去到打邊爐就要成碟車落去淥埋俾人先？
你又知人地嗰下想食？你又知人地想食幾生幾熟？人地殘廢要你幫手淥？
自己想食就自己淥，搞到成個大雜燴咁真係食埋我嗰份

咁你自己一個爐咪得囉

出街同fd打邊爐一定要食任食咩

你講到好似一定要咁，你痴咩fd咪食咩野囉
我就有時食好d有時食cheap野

打邊爐都可以打飛機攞優越感

Cheap唔係cheap在任食，出街食飯本來就豐
儉由人
而係條傻撚自己碟碟鳩車反而笑人地有要求

你平時食飯自己開一圍？

咁你勁 買埋活魚買埋魚缸

咩都allin好似煲湯咁

依啲都唔係重點，其實唔太想招呼成朋友返屋企，下下打完仗咁，有工人都係咁話

一睇就知成班裙瞓靠老豆老母嘅離地撚啦

呢個又係真
就算我去人地到食都會勁唔好意思
因為我都好憎洗野

條友仲以為自己好威
依家啲00後真係
如果係大人嘅話就真係可憐，點可以咁冇家教

要為咗食材嘅鮮都唔會選擇打邊爐啦，打2，皮個邊爐，到頭黎食得出鮮有幾多個

我都好想係
有無契爺介紹下

所以咪要揀囉
其實有咩好嘈
樓主就話唔識揀就食返任食
又要去啲散叫嘅（suppose係入靚料）嘅餐廳，但又要用返任食嗰啲心態食
噉樣係好失禮

唔計走去農場咬落隻牛度，打邊爐算食到原味架喇，連調味品都無乜

其實唔使狗眼看人低，睇場合做人。人哋同你唔同諗法唔使屌鳩人。

同班好耐冇見嘅食肉獸中同打邊爐，有咩過癮得過大家食任食，怒搶肥牛？

同條女食，想慢打傾下計，咪畀貴啲，食下龍蝦同蟶子囉。

到同屋企人打，咁就集眾人之力分別採購靚料，然後屋企打，感受下家庭溫暖。

學下彈性少少，世界唔係圍住你轉

連登仔唔使下下覺得自己高人一等，香港地出去打個貴邊爐冇乜好炫耀㗎，求其一個fresh grad 狗都做到

20條廚師腸一野車落個爐度

連登仔個個50k
食任食會做cheap自已呀
打邊爐都可以拎優越感都係連登先見到

佢撚有咩
香港依家好撚多窮人聲大大話人高人一等，自以為高尚乜乜乜
人地一開頭已經叫你心態係核突，食開大雜燴就食返任食
散叫（suppose靚料）就唔該有返啲家教，唔好一次過落，核鬼突，之後啲人spin撚到話人狗眼看人低，睇唔起任食
你啲料唔靚就唔洗討論啦，依家擺明爭議係啲料靚嗰啲case（起碼靚少少，唔係任食質素）

關咩事，我由七十蚊濕鳩任食到火鍋專門店都會去，成碟車一係自己要晒，車完唔負責就一撚定係無家教
食得平唔代表要食到豬潲咁

其實話打邊爐唔洗講究個班真係未食過高質嘅shabushabu

咁貴掟落去只會覺得浪費D食材

清講中哂 兒登啲人中文閱讀全部唔合格

依家香港啲窮人/冇家教越嚟越大聲，好令人反感
其實一句「唔一次過落晒」係咪好高尚同埋離地？你又唔係趕住要煮晒有獎分，人地要求你畀返人地自己一片片落都係狗眼看人低？

child 登係咁

人哋點食關你咩事呀

呢個post證明咗個標題係啱嘅

我睇係俾#10條友誤導咗

依條友有百幾正評，但佢根本就誤會咗個post嘅意思，人地樓主一樓講得好清楚係，散叫還散叫，任食還任食，任食心態就死返去任食
#10點解可以話人「打邊爐懶係講究」但又「唔同場合咪食唔同野」咁自相矛盾？
或者佢有權係同樓主同一立場嘅，但係我唔覺佢嘅語氣係，同埋啲人正評佢係囉

從來冇講過成碟車係啱，咁激動做乜勁 就算要落晒，都要問下其他人意見先，之後才action。呢個係基本禮儀，同打咩價位邊爐冇關係

高流彎間閪野
閒閒地每人幾k
自己買料頂盡500

That’s the point，只係任食有限時，更加凸顯依個問題，但似乎係任食嘅文化，好多人都比較接受到。成個post得一個重點，但唔知邊條友開始就變晒話人管佢點食，睇唔起任食，咩打邊爐就唔會食靚嘢，同埋咩佢中學同人玩大雜燴好開心

你依啲咪正常人，上邊嗰幾個你睇下佢地啲戇鳩言論先啦
我一路都講豐儉由人，佢地就講咩打邊爐要一鳩車，唔車就係離地要返屋企打飛機
原來注重禮貌依家已經變左怪物

我望多次樓主
佢似睇唔起任食邊爐既人喎
直情叫人食魚蛋河算

老實講打邊爐刀工要求高得去邊, 只要唔係任食既大把餐廳都做到
同埋即劏你咪又係放落個爐到碌, 係屋企劏完最多咪用多30-60mins,你估你食緊刺身咩

講得出呢啲應該自己未煮過飯

佢話乜鳩都all in就食魚蛋河，咪就係我地講梗既成碟車落去囉

係連登同堆金鐘m記仔講享受把撚咩 佢地食撚得起咩

梳，諗多咗

唔係咁講呀，備料唔同煮飯，除非做開廚房，一般家庭煮婦/夫備料唔會快得去邊。
開條墨魚起片都十幾分鐘
刷鮑魚呢？切象拔蚌呢？魚起刺身呢？
仲未計洗潺吐沙嗰啲，一個招呼十個好辛苦架

討論方向本身應該係咁，但後尾嗰啲咩窮撚、cheap友字眼出晒嚟，好似講到任食好有問題，我先加把口姐

Btw 比起成碟車，我覺得更加冇文化係倒自己啲湯汁落個爐度，見親都屌鳩

嘩屌 真係有人咁撚核特？我仲以為係連登潮文講笑
好彩我未見過，見到真係會反枱

唔係話一定要食任食

食過散叫, 啲食材湯底係真係靚啲, 但散叫任食各有各食法
你散叫都成碟車落去咁梗係on9, 但你咪又係比多果二三百蚊, 又未去到米芝連級數, 唔洗咁都拎優越感

任食成碟車都戇鳩架，有咩分別？

山林道味有囉

咁清真係冇食過靚野 咩叫刺身級 半生食半熟食 剩係叫你開隻新鮮澳龍你都未識啦

我識人又係去打邊爐一定要去任食，佢覺得散嗌貴，又嗌唔到多嘢食

根本佢自己眼闊肚窄，90分鐘都係得頭嗰一半時間真係食嘢，之後都唔會再出去攞嘢食/叫店員fill

任食係二百幾蚊好似好抵，但其實散嗌都參唔多，仲要啲料靚啲，任食好多時都伏伏地

你買條脆鯇起片試下

食過間佢薄切到食唔到骨

自問刀工做唔到

我任食 通常都食開 3xx - 4xx 一位
唔覺得差過散叫

好多地方散叫收得貴
質素份量一樣把撚

睇下同咩人食, 同檯重質不重量嘅咪去散叫囉.

如果同檯嘅人只係想鳩食, 緊係任食啦, 唔識食嘅人你俾好嘢佢食佢唔會有感覺架

點解又有白痴用屋企食同出街食比較

買料時間 準備時間 心機 唔係錢嚟？

又唔好咁講

可能好多巴打都係叫姐姐買姐姐洗呢

食好嘢點解唔去搵廚師整俾你食

有啲肥牛香口膠咁

巴打走先 我掩護你

係囉
不過個位數好似都可以用 皮

大部分人都係食緊醬，點勁多
牛豬海鮮丸都同一隻味

打邊爐學人講食物質素
用同一煲烚熟野食有咩質素可言

講鮮不如認真出去分開食，清蒸燘煮點都好過你齋烚

香港好多人食辣米線食到味蕾壞死
乜野狗屎垃圾擺落口都一樣味最緊要夠辣
你話食清湯佢地仲笑9你

清蒸點樣好過烚？不如指教下。

其實係咪香港人特別鍾意打邊爐?
一直覺得肉類用烚呢個方式去煮熟係最普通最無技巧最浪費食材同埋最唔好食, 講真出去食飯最講究唔單止係食材本身, 廚師點處理食材既技巧先最重要, 打邊爐只係重食材而無技巧但每人2千銀去食真係浪費金錢..
一用水烚煮已經流失鮮味, 反而用其他方式高溫加熱至外面熟而裏面保持肉汁個種方式處理肉類先係最好, 唔好同我講比得起錢慢慢嘆就代表識食, 無論你比幾多錢食幾新鮮既食材都好, 用水煮熟跟本就係唔識食既表現

等於比幾千銀著一件白色乜都無只係得個logo既名牌tee, 但橫睇掂睇都只不過係tee一件, 著左唔會提升你個人氣質品味修養, 但香港人就最鍾意就係著tee, 以為比得起錢就比其他人有品味, 但同名品牌推出好多cutting 設計都好特別既衫就好多人話太浮誇太唔主流唔會嘗試去令自己carry到件衫,

邊間任食有散叫質素
有時想兩個人打 散叫叫唔得多款又覺得任食有些低質

有時街啲湯底屋企難整

拎和牛走去打邊爐咁on9

就係任食邊爐先令你有藉口質啲friend食垃圾溝野飲偷偷地加辣椒油
E.g. 雞子

不過其實覺得雞子幾好食

平時食靚牛牛碌幾秒仲有少少紅食最正
但同啲fd去打邊爐成日成碟牛倒曬落去

有講過好過咩？
我話出面有唔同煮法好過齋烚

清蒸燘煮點都好過你齋烚

黑人問號

全個日本食shabushabu 都係戇鳩仔？

剛剛的我 打倒頭先的我😂😂

下
浸魚好食過蒸魚又點計？
唔識唔好鳩噏啦

一片一片成個女人咁,唔死都無用

因為唔洗自己備料
飯來張口unun腳就有得食
老實講冬天一凍番個街市多人到仆街
出去一來一回個時加埋準備材料
屋企人一定忙到仆街
見老母一凍就嗌打邊爐，我通常都的佢出去打

假兩難

淨係食完洗碗呢下已經想出去食算

不如你講下浸魚點解係烚好過，識唔識烚？

你係唔係唔識廣東話，咩叫齋？
至於講齋烚好過唔同煮法都唔洗點講，你食乜都齋烚就得。
唔同煮法有唔同風味，我真係睇唔出齋烚點樣好

烚牛肉就大滾6，7秒
浸魚就大滾1分鐘，熟油淋水面熄火跟魚斤兩去判斷時間起

滾67秒就係烚 滾成分鐘就唔叫烚 你玩我咩

烚咪就係其中一種風味，無話分高下
你又打倒自己？

你識唔識廣東話頂你個肺咩叫齋烚，唉

你應該真係唔識
打邊爐=用同一煲齋烚
我出面食有唔同煮法包括埋你最愛ge烚

講緊拎兩萬出嚟為大前題下

天氣已寒，王亭之打過三次邊爐，不幸卻無一次滿意。

如今的邊爐，似乎以牛肉與海鮮為主。王亭之對此莫名其妙。

牛肉倒也罷了，雖非打邊爐的正宗，卻還可以容忍，最離譜的是，竟然出到水蟹與帶子，可謂完全不知飲食之道。

螃蟹最不宜用水滾熟，如果適宜，就不會有「老爺煲蟹湯」的笑話。大閘蟹一定要加紫蘇、薄荷隔水蒸之，「隔水」也者，即斷斷不是放落水中來煲來滾也。

急凍帶子只宜武火炒熟，連用文火加蒽茸來蒸尚且不宜，否則鮮味全失，是則尚豈宜打邊爐耶？

可是，市面上賣的「海鮮鍋」卻偏偏犯此大忌，香港飲食業尚自稱有飲食文化、攞命到極。

這還不算，更攞命的是「海鮮鍋」用「沙爹」去燙。沙爹只宜用來調肉類之味，而且不登大雅之堂，廣府邊爐自有其清鮮之妙，何必學開冷氣打邊爐的南洋人耶。

打邊爐絕對不必「上湯」，白開水，滾鯇魚頭尾及脊骨，加點大豆芽菜，落鹽，落豬油，便是上好的打邊爐湯料。

但現在市面上賣的火鍋，卻連熟油都欠奉，瘦物之至，可是卻自稱用的是「上湯」，實無非加色的味精水耳，油水不足，便無論牛肉或海鮮都為之失色，不如蒸之炒之為妥。

所以無論由邊爐料到邊爐湯，可謂一無是處，而食者甘之，王亭之為之大惑不解。

如要打一次地地道道的邊爐，王亭之還是主張用雞蛋、熟油或豬油，加老生抽拌勻來做醬料，另備芥辣及辣油隨物施用。

至於邊爐料，豬肉不可少，牛肉羊肉均可，鯇魚片不可少，鱔片亦可，切不宜用石斑切片，因為纖維太粗，可以用蝦不可用蟹，魚球豆腐宜多，如是即夠和味。

王亭之談食
出版日期：一九八七年二月

無任食就唔去打邊爐啦

1987年

家陣食辣得罪你？

王亭之曾談香港近年打邊爐之歪氣，意猶未盡，因為天時寒冷，打邊爐者多，不妨再多談一日。

凡打邊爐，非蔬菜不可，堪作邊爐用的蔬菜，僅有本地生菜、萵苣（即「塘蒿」）、香芹三種，倘如要去火氣，鍋底可加煮熟的蘿蔔，但此已非邊爐料矣。

可是今日香港的火鍋店，卻出奇制勝，可以出動豆苗。豆苗稍生則腥，過熟即靱，吃到滿口纖維，獨有炒之然後可以控制火候，王亭之不知道打邊爐的人，有甚麼控制火候的把握也。

至於用西生菜、小白菜，則更可則不知所謂。

打邊爐若用菜蔬，則需知菜蔬最索油，非一邊落料一邊加熟油入鍋不可，所以白灼菜蔬需加油及豉油，謂之「油菜」，若「清水上湯」灼菜，撈起後蘸豉油便食，則「油菜」可以收檔。

可是打邊爐的人卻懵然不覺，以為咁至叫做「清」，是真不知飲食之道也。不妨想想，平日的菜肴，若只灼熟加豉油而不用油，是否能稱為美味？

香港人不喜歡食飯，打邊爐時，灼麵灼雲吞、水餃。未可厚非，但問題又出在有油無油的問題上。

平日食雲吞麵，灼起的麵，必用油略拌，然後始加麵湯。可是打邊爐的人，卻可以只灼生麵而不加油，卻不知不用油只用豉油的雲吞麵鋪，有冇人幫襯？如果有，則當日西關池記就不會成名。

所以現在的火鍋店簡直搵笨，投香港人怕肥的心理，索性連油都不用，無論點多少碟邊爐料，一概只靠鍋底湯的幾點油星，卻不知蔬菜豆腐索油，海鮮料亦非油不可，若不供應已溝油的醬油，是等於清水灼蔬菜，尚以為美味，搵笨到極，更莫論無半滴油星的豆腐矣。

是故打邊爐不如返屋企，慳錢夾好食。

王亭之談食
出版日期：一九八七年二月

即炸響鈴，街邊一包包響鈴
靚牛，30蚊包美國牛
正常湯底，咸到仆街/水到仆街湯底
手打丸，佳寶28蚊1磅丸

其實真係差okay遠。。。

其實食不厭精，膾不厭細
打邊爐一樣可以講究
但係同有啲人講呢啲野無異於對牛彈琴
佢地有佢地攬女jar jar聲
咪唔好同檯打邊爐囉

中肯, 無論1987 , 1977, 甚至1887, 正確飲食文化無分遠近
香港人跟本就係唔識食..

水煮水烚, 只會將肉類海鮮既鮮味出哂去碗湯到, 日本燒肉店比sabusabu 多好多, 因為日本人都明白肉類用燒比烚更恰當更正確更能食到原汁原味, 所以更受歡迎, 就算日本人食sabusabu, 日本人都鍾意最後煲湯加白飯, 咁先食埋食材留低最後個份味道唔會浪費, 因為佢地覺得用水烚熟食材既鮮味一定會流失去煲湯到, 所以食完煲湯佢地覺得先係精華先最寶貴, 香港人有幾多會利用埋碗湯唔浪費???..

香港人?以為比幾千幾萬銀嘆住紅酒食幾貴幾新鮮既食材, 就叫做識飲識食..只可以話識享受, 但跟本唔識食..

好撚多傻鳩 以為食貴DD真係以為自己高人一等
睇埋落去以為有幾撚巴閉
原來就係200蚊同4 500蚊既分別
都可以拎黎打飛機
唔講仲以為自己餐餐邊爐人頭要千幾蚊個
收檔啦 咁都有得踩人 食400蚊踩鳩人食200蚊

關你撚事咩

大佬，日燒就齋燒，炸雞就齋炸，pizza就齋焗，餃子就齋煎/齋烚，洗唔洗食餐飯要有齊十八般廚藝呀？

唔認同
以大螺為例 快灼就鮮 長煮就嫩
咁我打邊爐取其鮮有乜問題？

王老講嘢係有sense, 打邊爐落蟹確實有唔妥，唔好講味，食已經拿唔成勢
但落魚片落薄肉快灼既貝類有乜問題？灼螄蚶潮汕人都食左咁多年，鮮味到不得了。

所以唔好拎王老幾句說話就斷章取義

Exactly 做人就係有呢 d moment 先識會心微笑

依家食餐普通飯都要高貴呀 ?

比起 d 人懶係講究咁食一餐普通飯餸 ( 仲要好自豪自己俾大大舊錢 )

我更享受同班傻鳩弱弱智智食餐任食邊爐

唔通我連鐘意洗錢係咩地方咩時候點洗法都要跟你 standard ?

你覺得我 cheap 嘅同時我都覺得你可悲

牛一定要即切

算啦巴打 有咩好拗
係層次同年齡層問題
大家又唔係18 22，又唔係搵唔到錢
點解仲要去D濕鳩德興，旺角之流食啫
平平地去個酒鍋食，貴既有地方既，自己買海鮮 落citysuper 買和牛 4－5人份都係2千蚊落樓

無謂教精佢地點做食家

咁都要嘈
唔通打個邊爐要淥熟一塊豚肉食完先再淥下一塊？
食唔晒你驚無其他人食？

其他人一定想嗰時食？唔可以想食左其他嘢先？
又當你啱，你成碟車有無數件數？落左8件拎返起就6件，兩件就煮到爛晒，最慘就落左底去到最尾都無人發現，個湯又油又濁。

你自己一人一鍋點食都得，點解要咁對其他人先？

補：當然食之前都會問大家意見先

去天空龍吟都得

個湯係咪都油架啦
關快慢咩事 食到尾唔油我同你飲晒成煲又點話

講到尾咪又係睇唔起任食

打邊爐最緊要係人，食靚牛靚海鮮煮仲好啦

師兄你都唔正常 利申:平時叫開滾水 只有滾水先食得出食材既分別

打邊爐唔叫麻辣不如唔好打

唔食麻辣既人點同你食？

痴線打個邊爐都要自命清高
咩時候同邊個想食咩咪食咩囉
咁都要攞優越感話人野蠻人

利申：兩隻都會食

想搵個地方可以成班人大大聲吹水屌老母，又可以食飽，一係打邊爐一係大排檔，食物只係其次，方便就腳環境自在唔洗諗咁多先最緊要

咁你死去食鴛鴦鍋入面果格清湯

打邊爐食清湯，同去譚仔食清湯班廢人冇分別

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: -—>忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

廢人

屌 我都有食任食 我睇唔起自己？
點解任食就係要車 真係痴撚線咁

呢個係次序問題
一開始落蚌類 魚 之類真係唔會油 反而仲會甜
相反一開波就喪落肥牛 成鍋油同血水

屌你老母而家得清湯揀？
你有無出過去打邊爐？
是但一間都有8個湯底啦
唔麻辣=清湯？

新會然

即係食唔到麻辣啦，廢人

屌你老母小學雞

又釣到一隻新會然

咁大聲笑鳩人新會然

其實我都係問左人食唔食先車 雖然慣左車

收皮啦齊齊返屋企屙咁廢

搭巴士搭到半路已經跳車係油站排住隊屙